smartone 手機plan

要無限 轉台

📶地鐵唔會Load空氣 優質網絡📶

Smartone 迎接5G 成就未來

五月計劃限定
16GB$238
18GB$268
最新家庭計劃
💳光纖寬頻信用卡超級優惠💳
💥指定$88計劃限時優惠💥
🗣🗣大專生專享計劃🗣🗣
👐🏻👐🏻全速無限速計劃👐🏻👐🏻
💼企業家庭Plan Coupon計劃💼
不能盡錄太多 快D 加我瞭解下
隨意門即時whatsapp:
或TG:

*(優惠及服務受有關條款及細則約速）*
不同時間有不同優惠，歡迎聯絡我詳談💯

誠懇認真耐心態度回應每一位客人🌈
🏆各大討論區信心專業推介之選🏆
🥇年度最佳服務之首🥇
簽約 港，九，新界 你話事😍
服務為你做足💯分🉐🉐
🔅十年電訊經驗 專業度身提供岩客人計劃
專業網上銷售，快d搵我HENRY瞭解下 優質服務態度

歡迎抄襲

隨意門即時whatsapp:
或TG:

有介紹
我有朋友做Smartone手機上台
新號碼、攜號轉台、大專生、續約升級、企業員工個人或家庭計劃
可以介紹比你
問下啦：
Tg:

超抵🎈3hk🎈最新6月轉台優惠 請whatsapp詢價
1️⃣🎏4g 21mbps 5gb後低速無限
2️⃣🎏4g 真無限 21mbps任用唔限速 全程無fup
3️⃣🎏4g 21mbps 社交達人專用 16gb中高用量
4️⃣🎏4.5g 1.1Gbps 6gb/12gb數據
5️⃣🎏4.5g 平價體驗 10gb後降速21mbps
6️⃣🎏4.5g 真無限 1.1Gbps任用唔限速 全程無fup
7️⃣🎏4g/4.5g 家庭plan
以上計劃比門市平 比街檔抵 所以價錢不能公開.麻煩pm詳細查詢. 【帶號碼轉台自設生效日期長達180日】
內部優惠 超低價驚喜 詳情請whatsapp了解

⭕️超低價21mbps fup推介 養號碼/老人家/小朋友優選
頭5gb 21mbps 5gb後不低於128kbps 本地分鐘提供無限 唔洗擔心額外收費同斷網
🧨🧨限时特價及特别優惠🧨🧨

⭕️4G 21mbps中高用量推介首選計劃 7gb+9gb社交數據 暢遊5大社交Apps(Whatsapp/Wechat/Fb/IG/Line )其後仲有低速無限 更有無限通話分鐘
🧨🧨限时特價及特别優惠🧨🧨

⭕️4G 21mbps真無限 個個月尾Data唔夠用? 仲要叫frd share hotspot比你? 咁考慮呢個plan喇 睇YouTube Fb ig 無壓力 全程不受fup限制 任用唔限速
🧨🧨限时特價及特别優惠🧨🧨

⭕️想體驗4.5G 速度 但又唔想咁貴? 咁呢個plan岩晒你 4.5G 1100mbps打頭 10gb後4G 21mbps保底 體驗極速之餘唔會跌落128kbps 更有無限任用無後顧之憂
🧨🧨限时特價及特別優惠🧨🧨

⭕️4.5G 1.1Gbps =1126.4mbps真無限 隨時隨地極速體驗 唔洗就住就住 想點玩就點玩 返工放工由你睇片打機 極速上網 快人一步!!
🧨🧨限时特價及特别優惠🧨🧨

詳情請wtsapp查詢

😚😚限時4G/4.5G制式 企業職員/公務員計劃😚😚
✅本地通話無限
$118 6gb本地 4.5G 1.1Gbps全速
$168 12gb本地 4.5G 1.1Gbps全速
更多企業員工優惠pm查詢

🚀🚀🚀特別家庭plan優惠🚀🚀🚀
🔥$238 3sim 15gb家庭plan🔥
🔥$298 5sim 15gb本地+5gb中港澳🔥
🔥$498 5sim 30gb本地+10gb中港澳🔥

👩🏻‍🎓👩🏻‍🎓👩🏻‍🎓大學生/大學教職員特選優惠👨🏻‍🎓👨🏻‍🎓👨🏻‍🎓
$98 6gb 1.1Gbps
$128 9gb 1.1Gbps
$188 真無限 1.1Gbps
更享$100-$200 Google play / App Store 回贈!!!!!

更多優惠請pm我查詢 要乜都有😉🥳

🔅請幫忙轉寄俾朋友,thanks🔅
🔅whatsapp:‪95295825‬🔅
🔅telegram @from3hk🔅
🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀

🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀

🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀

只轉台不續約

SmarTone 世界級5G 體驗
香港唯一選用歐洲愛立信頻譜

手機計劃 光纖寬頻 大專生優惠
十年行內經驗 RoyceChoi查詢

👑👑👑SmarTone 6月最Update優惠

無論何處 本人為高級直銷推廣員🥇🥇
給你最貼心跟進全新體驗🦷
📶🚇 📶🚇 📶🚇 📶🚇 更快更穩更順
立即按以下連結Whatsapp查詢優惠
ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

Telegram ✨

4.5G 個人全速計劃👑👑👑

👑4.5G 全程2mbps 個人plan👑
1️⃣$98🙌🏻/84指定職員
2️⃣2000分鐘
3️⃣無限數據♾
🤙🏻全程穩定不降速，煲劇Utube經濟之選
🤙🏻簽約24月

熱賣
🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥
👑👑👑4.5G 全速個人Plan👑👑👑
😮原價$298
🗯🗯限時優惠$238 🗯🗯
🌪🌪4.5G 16GB 本地Data
1️⃣最高可達1Gbps速🚀
2️⃣無限分鐘
3️⃣包每月0.5中港澳Data
4️⃣轉台加送1年內地副號
5️⃣💰親友用緊雙方可享推薦人優惠回贈
⭐尊享Smartone會藉

🚀另加$58 每月可升級至全速無限🚀
🚀🚀🚀$296 即享極速4.5G無限🚀🚀 🚀

⭐ ⭐ ⭐打機 高質素要求星級之選⭐ ⭐ ⭐
💥簽約30月💥

重點推介🆕🆕🆕🆕Family plan
🔥🔥🔥🔥個人現有客戶升級🔥🔥🔥🔥

😁Whatsapp傳送門😁Wing

ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

Telegram ✨

👑👑主打🌪🌪🌪🌪🌪🌪🌪🌪🌪
⭐⭐現有客戶續約組合家庭Plan⭐⭐
⭐⭐幫您計到最抵玩⭐⭐🙌🏻🙌🏻🙌🏻

👑👑👑全新企業員工/政府機構/新鴻基集團成員優惠🆕🆕🆕

以下計劃 本地通話無限+數據

2️⃣ 卡$291
8GB 本地數據
1️⃣附送$1700coupon
2️⃣無限 加$238
⏭只需 $534 -(1700/30mth )
扣減後平均💰👉🏻$478 2️⃣卡♾

3️⃣卡 $383
12GB本地數據
Sim only
1️⃣無限加$198=🥈$5813️⃣卡♾
2️⃣出機無限
⏭$617 附送$2200coupon
扣減後🥇💰$525.3 /3️⃣卡♾

🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

4️⃣卡
🅰️ 20Gb 本地數據+1.5Gb 大灣區數據
Sim only
1️⃣$483 🅰️
2️⃣無限加 $178 =🥈$661 ♾
出機 💢無限 $707
⏭附送2800coupon
扣減後平均🥇$590.3 /4️⃣卡♾

🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

5️⃣卡
🅰️ 40Gb 本地數據+1.5Gb 大灣區數據

選擇1️⃣:
⏭出機$857 附送4500coupon
扣減後🥈$669.5 5️⃣sim♾

選擇2️⃣:

📣📣📣📣📣重點推介 No.1️⃣
📶🚇📶🚇📶🚇📶🚇📶🚇

1️⃣$870附送6500coupon
2️⃣需購買第2部機才可以使用
⏯扣減後🥇$653.3🤤🤤5️⃣sim♾

🌟全新未齊人月費減免優惠🌟
🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥
🔥🔥🔥🔥🔥🔥火速登記🔥🔥🔥🔥🔥
👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

🥇📶SmarTone 數碼通🚝🚇🚞🚉
✅📶ERICSSON穩定極速5G Plan👀
✅🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥
✅🅰️新客戶上台
✅🅱️現有用戶升級

✅1️⃣sim $398 💰 100GB
✅2️⃣sim $518 💰 100GB/月
✅3️⃣sim $638 💰 150GB/月
✅4️⃣sim $758 💰 200GB/月
✅5️⃣sim $878 💰 250GB /月

重點 📌📌📌📌📌📌📌📌

客人可選擇 🅰️或🅱️
🅰️✅🏆 購買Samsung S20 系列優惠
~ 新客戶上台 / 現有客開新線
❇️ 享4個月 減多$100
~ 即 $298 x 4 個月+ $398 x 20個月， 另加$18 行政費
❇️買機再有跟表的折扣

🅱️❇️由客人5G 計劃成功生效起計， 每期賬單均有1 個價值$200 印仔 (優惠劵形式，有效期 31/12/2020) 直到客人使用為止，最多8 個印仔
❇️此優惠客人可以購買手機 / 配件(必需一次性使用)

無論客人選擇🅰️或者🅱️都享有以下
✅🏆推薦人優惠計劃
✅~ 24個月合約
✅~ 每月2GB 大灣區
✅~ 送 24 個月中國內地號碼
✅~ 無限通話分鐘
✅~ 加$80 ，可升級5G 無限數據( 限速5Mbps ) , 沒有合約
✅~ 數據可滾存最多500GB 本地 & 10GB 大灣區數據

📶📶📶📶📶📶📶📶📶📶📶🚇🚊🚉

ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

💥優惠均受有關條款及細則限制 ^
💥不同時段會有不同的優惠^

❤️❤️❤️歡迎開心分享❤️❤️❤️

🔴 SmarTone 🔴
個人/家庭/企業員工/大專生 plan✨

唔想睇字 直接搵我報價🤝

🌟4.5G 經濟煲劇之選🌟
💰$98 24個月
❇️全程2mbps 真無限
❇️2000分鐘
(企業員工特享$84💥)
需付$18行政費

📙FullTime大專生計劃📚
💰$128 24個月
❇️全速12gb後128kbps
❇️無限分鐘
❇️+$70可升級全速真無限♾
(恒生卡特享+40升級無限優惠)
(攜號轉台免行政費)

🌟🌟🌟星級推介🌟🌟🌟
🔥🔥🔥4.5G 全速個人Plan🔥🔥🔥
🚫原價$298 30個月

限時優惠 $238💥
❇️無限分鐘
2揀1 優惠:
🅰️16Gb本地+0.5GB大灣區
🅱️12Gb本地+2GB 大灣區
❇️+$58💰升級本地真無限🚀🚀
需付$18行政費

😈😈😈加享推薦人特別優惠🤝
(受條件約束 歡迎查詢🔍)
------------------------------

5G 全新plan🔥🔥 新客戶上台

✨單人: $398 / 100GB

2️⃣sim 100GB/月=$518 ⚡️
3️⃣sim 150GB/月=$638 ⚡️
4️⃣sim 200GB/月=$758 ⚡️
5️⃣sim 250GB /月=$878⚡️

🌟🌟🌟🌟🌟🌟🌟🌟🌟
❇️24個月+ 分鐘無限
❇️送每月2GB 大灣區
❇️送 24 個月中國內地號碼
❇️加$80 可升級5G 無限數據( 限速5Mbps ) , 沒有合約 可隨時加減
❇️數據用唔晒,可滾存至往後月份
(最多500GB 本地 & 10GB 大灣區)
📍需付$18行政費

傳送門直接搵我:
😎

💥Wtsapp:

🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥

4.5G 內部企業員工 家庭Plan 😈
(歡迎全新客戶/續約升級)

2️⃣sim $296 30個月
8GB + 送1700 手機📱coupons
+238 升級無限
❇️扣除後平均$477 (每張♾$238💥)

3️⃣sim $383 30個月
12GB
+$198 升級無限
❇️每月 $581 (每張$193💥)

OR
每月$617 24個月
+ 送2200 手機coupons
❇️扣除後平均$525 (每張♾$175💥)

4️⃣ sim $483 30個月
20GB + 1.5GB大灣區
+$178 升級無限
❇️每月 $661 (每張$165💥)

OR
每月$707 24個月
+ 送2800手機📱coupons
❇️扣除後平均$590 (每張♾$147💥)

5️⃣ sim $749 24個月
40GB+ 1.5GB大灣區
+$108 升級無限
+送4500手機📱coupons
❇️扣除後平均$669 (每張♾$133.9💥)

OR
每月$762 30個月
40GB+ 1.5GB大灣區
+$108 升級無限
+送6500手機📱coupons
(購買第二部機時使用)

❇️扣除後平均$653 (每張♾$130😱💥)

傳送門直接搵我:
😎

💥Wtsapp:

SmarTone 4.5G/5G 優惠月費

🚅地鐵📶拒絕Loading 保持一直穩定在線🏃🏻‍♂️

💫SmarTone👬🏻愛立信基站🕺🏽💫
💫🔥迎接5G 成就未來🔥💫

誠懇認真耐心態度回應每一位客人🌈
簽約地點時間 由你話事😍
服務為你做足💯分👍🏽👍🏽👍🏽

🔥萬眾期待5G計劃🔥
$398 / 100GB（最多滾存 500GB ）
+2GB大灣區數據（最多滾存 10GB)

🚀全速4.5G計劃🚀
$238 16gb+0.5GB大灣區數據 4.5G全速
$296 真.無限4.5G +2.5GB大灣區數據

💥大專生優惠（免$18牌照費）💥
$128 首12gb全速，其後128Kbps任用
(可另加$70蚊增值真無限，可逐個月加，不設合約)

🔥登6非凡計劃（年滿59歲）🔥
$168 無限上網 首8Gb全速，其後768Kbps任用 永久免$18牌照費

優惠傳送門😉🌟🌟🌟

🌟4.5G基本月費🌟
$98/月 全程2mb無限（不再限速）
Youtune 720P ig Facebook
絕對順暢，低用量用家首選👍👍
$88/月 (首5gb 21mb期後128kb)
低用量精選☝

💥企業員工💥
💥最新4.5G家庭共享計劃💥

🌟$291-2 Sim👫
🌟8GB全速本地數據
🌟加$238升級無限數據
🌟送$1700coupon

🌟$401-3 Sim👪
🌟12GB全速本地數據
🌟加$198升級無限數據
🌟送$2200coupon

🌟$511-4 Sim👨‍👩‍👧‍👧
🌟20GB全速本地數據
🌟1.5GB大灣區數據
🌟加$178升級無限數據
🌟送$2800coupon

🌟$731-5 Sim🖐🏻
🌟40GB全速本地數據
🌟1.5GB大灣區數據
🌟加$108升級無限數據
🌟送$4500coupon

##以上計劃需每月另加$18牌照費##

🌟光纖上網 低至$88/月 歡迎查詢🌟

查詢預約：

優惠受條款及細則約束

提提你,根據唔同時段,公司可能會有唔同優惠!感謝你的查詢

SmarTone

💫SmarTone 迎接5G 成就未來💫
🚇地鐵唔會Load空氣 優質網絡📶

📱每天更新轉台優惠、優惠必定最新最齊全。包括全新5G計劃、4.5G全速、限速、大專生、家庭、老人家Plan😊 歡迎聯絡我KingSley查詢

🔥特設「到薈簽約」，全港、九、新界一Call即到。全天候為你服務，解答你任何問題！請提前預約☎️☎️

聯絡方法：
WhatsApp-
Telegram-

🌟🌟🌟SmarTone 6月最Update優惠
4.5G 個人全速計劃🌟🌟🌟
無論何處 銷售員給你最貼心跟進
立即按以下連結Whatsapp查詢優惠
ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

🌟🌟🌟‼️5G🆕plan ‼️🌟🌟🌟
🥇🥇🥇 🏅🏅🏅
🌟🌟🌟新客戶上台🌟🌟🌟

1️⃣個人398 / 100GB
2️⃣sim 100GB/月 $518💰
3️⃣sim 150GB/月 $638💰
4️⃣sim 200GB/月 $758💰
5️⃣sim 250GB/月 $878💰

📌📌📌📌📌📌📌📌
✅~ 24個月合約
✅~ 每月2GB 大灣區
✅~ 送24個月中國內地號碼
✅~ 無限通話分鐘
✅~ 加$80可升級5G 無限數據(限速5Mbps) 沒有合約
✅~ 數據可滾存最多500GB 本地 & 10GB 大灣區數據

📶📶📶📶📶📶📶📶📶📶📶

🔥SmarTone 穩定極速4.5G手機Plan🔥

⭐4.5G 全程2mbps 個人plan⭐
💥$98💥
⭐2000分鐘⭐
💥無限數據💥
🤩全程穩定不降速，煲劇Utube經濟之選😏
💥簽約24月💥

🚀⭐4.5G 全速個人Plan⭐🚀
😮原價$298
💥限時優惠$238
💥4.5G 16GB 本地Data
💥最高可達1Gbps速🚀
💥無限分鐘
🔥轉台加送1年內地副號
💰親友用緊雙方可享推薦人優惠回贈
⭐尊享Smartone會藉

🚀另加$58 每月可升級至全速無限🚀
🚀🚀🚀$296 即享極速4.5G無限😍🚀🚀🚀

⭐打機 高質素要求星級之選⭐😎😎😎
💥簽約30月💥

😁Whatsapp傳送門😁Chris

ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

🥰主打
⭐⭐現有客戶續約組合家庭Plan⭐⭐
⭐⭐幫您計到最抵玩⭐⭐👍🏼

💮全新家庭組合計劃💮

🅰️3卡快閃優惠 月費回贈
限時月費$365
🌟12Gb數據/6Gb本地+1.5Gb中澳data
🌟無限分鐘
🌟數碼通優越會籍🔱
🌟加$198可升級至全速無限
🌟平均$193/張 全速無限(3卡)
🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

🧨🧨🧨🧨🧨🧨🧨🧨🧨🧨🧨

🅰️4卡快閃優惠 月費回贈
限時月費 $483
🌟20Gb 數據+1.5Gb中澳data
🌟無限分鐘
🌟數碼通優越會籍
🌟加$178可升級至全速無限
🌟平均$165/張 全速無限(4卡)
🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

🅰️5卡快閃優惠 月費回贈
限時月費$798
🌟40Gb 數據+1.5Gb中澳data
🌟無限分鐘
🌟數碼通優越會籍
🌟加$108可升級至全速無限
🌟平均$$158/張 全速無限 (5卡)
🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

⭐另有家居光纖寬頻優惠⭐
⭐公居屋⭐
⭐私人屋苑⭐
⭐⭐村屋⭐⭐
💥屋苑覆蓋價格不同 請直接聯絡我查詢💥

😄Whatsapp 傳送門😁Chris
ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

⭐續約⭐轉台⭐新號碼都有優惠⭐

💥優惠均受有關條款及細則限制 ^
💥不同時段會有不同的優惠^

👑👑👑SmarTone 7️⃣月最Update優惠

無論何處 本人為高級直銷推廣員🥇
給你最貼心跟進全新體驗
📶🚇 📶🚇 📶🚇 📶🚇 更快 更穩 更順

立即按以下連結Whatsapp查詢優惠
隨意門即時whatsapp:

或TG:
4.5G 個人全速計劃👑👑👑

👑4.5G 全程2mbps 個人plan👑
1️⃣$98🙌🏻/平均$82 (企業員工特享簽約30）
2️⃣2000分鐘
3️⃣無限數據♾
🤙🏻全程穩定不降速，煲劇Utube經濟之選
🤙🏻簽約24

🔥🔥🔥熱賣🔥🔥🔥

🌟星級推介🌟

👑👑👑4.5G 全速個人Plan👑👑👑
😮原價$298
🗯🗯限時優惠$238 🗯🗯
🌪🌪4.5G 16GB 本地Data
1️⃣最高可達1Gbps速🚀
2️⃣無限分鐘
3️⃣包每月0.5中港澳Data
4️⃣轉台加送1年內地副號
5️⃣💰親友用緊雙方可享推薦人優惠回贈
⭐尊享Smartone會藉

🚀另加$58 每月可升級至全速無限🚀
🚀🚀🚀$296 即享極速4.5G無限🚀🚀 🚀

⭐ ⭐ ⭐打機 高質素要求星級之選⭐ ⭐ ⭐
💥簽約30月💥

❇️❇️❇️❇️❇️❇️❇️❇️❇️❇️❇️❇️❇️❇️❇️
🔫🔫4.5G 個人全速計劃 plan 🆕🆕🆕🆕

🅰️ 9GB本地數據 $190
🅱️ 8Gb 本地數據+1Gb 大灣區數據$190

❇️❇️❇️❇️❇️❇️❇️❇️❇️❇️❇️❇️❇️❇️❇️
👩🏻‍🎓🧑🏻‍🎓💥大專生full times 優惠
（轉台 免$18牌照費）💥
$128 首12gb全速，其後128Kbps任用
(可另加$70蚊增值真無限，可逐個月加，不設合約)

重點推介🆕🆕🆕🆕Family plan
🔥🔥🔥🔥個人現有客戶升級🔥🔥🔥🔥

👑👑主打🌪🌪🌪🌪🌪🌪🌪🌪🌪
⭐⭐現有客戶續約組合家庭Plan⭐⭐
⭐⭐幫您計到最抵玩⭐⭐🙌🏻🙌🏻🙌🏻

👑👑👑全新企業員工/政府機構/新鴻基集團成員優惠🆕🆕🆕 💥簽約30月💥

以下計劃 本地通話無限+數據
🅰️ 或🅱️

2️⃣卡
🅰️ 8GB本地數據 $265 ✅
🅱️ 4Gb 本地數據+1.5Gb 大灣區數據$265 ✅
2️⃣卡無限 $503 ♾ ✅

3️⃣卡
🅰️ 12GB本地數據 平均$381.7 ✅
🅱️ 6Gb 本地數據+1.5Gb 大灣區數據
平均$381.7 ✅
3️⃣卡無限 ♾平均 $579.7 ✅

🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

4️⃣卡
🅰️ 20Gb 本地數據+1.5Gb大灣區數據$490✅
🅱️ 23Gb 本地數據 $490 ✅
4️⃣卡無限♾ $668 ✅

🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

5️⃣卡
🅰️ 40Gb 本地數據+1.5Gb 大灣區數據$715✅
🅱️43GB 本地數據$715 ✅
5️⃣卡無限 $823 ♾ ✅

🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

🔥🔥🔥火速登記🔥🔥
👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

隨意門即時whatsapp:

或TG:

🥇📶SmarTone 數碼通🚝🚇🚞🚉
✅📶ERICSSON穩定極速5G Plan👀
✅🔥🔥🔥
✅🅰️新客戶上台
✅🅱️現有用戶升級

✅1️⃣sim $398 💰 100GB
✅2️⃣sim $518 💰 100GB/月
✅3️⃣sim $638 💰 150GB/月
✅4️⃣sim $758 💰 200GB/月
✅5️⃣sim $878 💰 250GB /月

重點 📌📌📌📌📌📌📌📌

客人可選擇 🅰️或🅱️
🅰️✅🏆 購買Samsung S20 系列優惠
~ 新客戶上台 / 現有客開新線
❇️ 享4 個月 減多$100
~ 即 $298 x 4 個月+ $398 x 20個月， 另加$18 行政費
❇️買機再有跟表的折扣

🅱️❇️由客人5G 計劃成功生效起計， 每期賬單均有1 個價值$200 印仔 (優惠劵形式，有效期 31/12/2020) 直到客人使用為止，最多8 個印仔
❇️此優惠客人可以購買手機 / 配件(必需一次性使用)

無論客人選擇🅰️或者🅱️都享有以下
✅🏆推薦人優惠計劃
✅~ 24個月合約
✅~ 每月2GB 大灣區
✅~ 送 24 個月中國內地號碼
✅~ 無限通話分鐘
✅~ 加$80 ，可升級5G 無限數據( 限速5Mbps ) , 沒有合約
✅~ 數據可滾存最多500GB 本地 & 10GB 大灣區數據

隨意門即時whatsapp:
或TG:

⭐續約⭐轉台⭐新號碼都有優惠⭐

💥優惠均受有關條款及細則限制 ^
💥不同時段會有不同的優惠^

❤️❤️❤️歡迎開心SHARE❤️❤️❤️

📶地鐵唔會Load空氣 優質網絡📶

Smartone 迎接5G 成就未來

限定 優惠
5G網絡$398/100GB
16GB$238
18GB$268
最新家庭計劃
💳光纖寬頻信用卡超級優惠💳
💥指定$88計劃限時優惠💥
🗣🗣大專生專享計劃🗣🗣
👐🏻👐🏻全速無限速計劃👐🏻👐🏻
💼企業家庭Plan Coupon計劃💼
不能盡錄太多 快D 加我瞭解下
隨意門即時whatsapp:
或TG:

*(優惠及服務受有關條款及細則約速）*
不同時間有不同優惠，歡迎聯絡我詳談💯

誠懇認真耐心態度回應每一位客人🌈
🏆各大討論區信心專業推介之選🏆
🥇年度最佳服務之首🥇
簽約 港，九，新界 你話事😍
服務為你做足💯分🉐🉐
🔅十年電訊經驗 專業度身提供岩客人計劃
專業網上銷售，快d搵我HENRY瞭解下 優質服務態度

歡迎抄襲

隨意門即時whatsapp:
或TG:

SmarTone 上台優惠
7️⃣月最新優惠詳情 5G優惠 家庭無限任用 大專生無限

本人在此公司工作多年 員工證都歷史悠久直屬數碼通高Senior Sale 網上銷售優惠 連登仔女最愛專人跟進一條龍登記轉台，專業細心解釋

✨搵我SmarTone_HENRY啦✨

📶🚇 更快 更穩 更順🚇📶

立即按以下連結Whatsapp查詢優惠
隨意門即時whatsapp:
或TG:

4.5G 個人全速計劃

⭐熱賣星級推介⭐

『4.5G 全速個人Plan』

⭐限時優惠$238 ⭐
4.5G 16GB 本地Data
1️⃣最高可達1Gbps速🚀
2️⃣無限分鐘
3️⃣包每月0.5中港澳Data
4️⃣轉台加送1年內地副號
5️⃣親友用緊可享高達$600推薦人優惠回贈
⭐尊享Smartone會藉⭐

另加$58 每月可升級至全速無限
$296 即享極速4.5G無限
打機煲劇 質素高星級之選
簽約30月合約

『經濟之選』

⭐4.5G 全程2mbps 個人plan ⭐
1️⃣$98平均$82 (企業員工特享簽約30）
2️⃣2000分鐘
3️⃣無限數據
全程穩定不降速，煲劇Youtube經濟之選
簽約24

4.5G 個人全速計劃 plan

🅰️ 9GB本地數據 $190
🅱️ 8Gb 本地數據+1Gb 大灣區數據$190

👩🏻‍🎓🧑🏻‍🎓💥大專生fulltime優惠
（轉台 免$18行政費）💥
$128 首12gb全速，其後128Kbps任用
(可另加$70蚊增值真無限，可逐個月加，不設合約)

重點推介🆕Family plan
🔥🔥🔥個人現有客戶升級🔥🔥🔥

主打優惠

⭐⭐現有客戶續約組合家庭Plan⭐⭐
⭐⭐幫您計到最抵玩⭐⭐

👑👑👑全新企業員工/政府機構/新鴻基集團成員優惠🆕💥簽約30月💥

以下計劃 本地通話無限+數據
🅰️ 或🅱️

2️⃣卡
🅰️ 8GB本地數據 $265
🅱️ 4Gb 本地數據+1.5Gb 大灣區數據$265
2️⃣卡無限 $503 ♾

3️⃣卡
🅰️ 12GB本地數據 平均$381.7
🅱️ 6Gb 本地數據+1.5Gb 大灣區數據
平均$381.7
3️⃣卡無限 ♾平均 $579.7

🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

4️⃣卡
🅰️ 20Gb 本地數據+1.5Gb大灣區數據$490
🅱️ 23Gb 本地數據 $490
4️⃣卡無限♾ $668

🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

5️⃣卡
🅰️ 40Gb 本地數據+1.5Gb 大灣區數據$715
🅱️43GB 本地數據$715
5️⃣卡無限 $823 ♾

🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

📶ERICSSON穩定極速5G Plan👀

🅰️新客戶上台
🅱️現有用戶升級

1️⃣sim $398 100GB
2️⃣sim $518 100GB/月
3️⃣sim $638 150GB/月
4️⃣sim $758 200GB/月
5️⃣sim $878 250GB /月

重點推介

客人可選擇 🅰️或🅱️

🅰️購買Samsung S20 系列優惠
~ 新客戶上台 / 現有客開新線
享4 個月 減多$100
~ 即 $298 x 4 個月+ $398 x 20個月， 另加$18 行政費
買機再有跟表的折扣

🅱️由客人5G 計劃成功生效起計， 每期賬單均有1 個價值$200 印仔 (優惠劵形式，有效期 31/12/2020) 直到客人使用為止，最多8 個印仔
此優惠客人可以購買手機 / 配件(必需一次性使用)

無論客人選擇🅰️或者🅱️都享有以下
🏆推薦人優惠計劃
~ 24個月合約
~ 每月2GB 大灣區
~ 送 24 個月中國內地號碼
~ 無限通話分鐘
~ 加$80 ，可升級5G 無限數據( 限速5Mbps ) , 沒有合約
~ 數據可滾存最多500GB 本地 & 10GB 大灣區數據

隨意門即時whatsapp:
或TG:

⭐續約⭐轉台⭐新號碼都有優惠⭐

優惠均受有關條款及細則限制 ^
不同時段會有不同的優惠^

開心SHARE

香港

👑👑👑SmarTone 7️⃣月最Update優惠

無論何處 本人為高級直銷推廣員🥇🥇
給你最貼心跟進全新體驗🦷
📶🚇 📶🚇 📶🚇 📶🚇 快穩順
立即按以下連結Whatsapp查詢優惠
ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

Telegram ✨

4.5G 個人全速計劃👑👑👑

👑4.5G 全程2mbps 個人plan👑
1️⃣$98🙌🏻/平均$82 (企業員工特享簽約30）
2️⃣2000分鐘
3️⃣無限數據♾
🤙🏻全程穩定不降速，煲劇Utube經濟之選
🤙🏻簽約24

熱賣
🌟🌟🌟星級推介🌟🌟🌟
🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥
👑👑👑4.5G 全速個人Plan👑👑👑
😮原價$298
🗯🗯限時優惠$238 🗯🗯
🌪🌪4.5G 16GB 本地Data
1️⃣最高可達1Gbps速🚀
2️⃣無限分鐘
3️⃣包每月0.5中港澳Data
4️⃣轉台加送1年內地副號
5️⃣💰親友用緊雙方可享推薦人優惠回贈
⭐尊享Smartone會藉

🚀另加$58 每月可升級至全速無限🚀
🚀🚀🚀$296 即享極速4.5G無限🚀🚀 🚀

⭐ ⭐ ⭐打機 高質素要求星級之選⭐ ⭐ ⭐
💥簽約30月💥

❇️❇️❇️❇️❇️❇️❇️❇️❇️❇️❇️❇️❇️❇️❇️
🔫🔫4.5G 個人全速計劃 plan 🆕🆕🆕🆕

🅰️ 9GB本地數據 $190
🅱️ 8Gb 本地數據+1Gb 大灣區數據$190

❇️❇️❇️❇️❇️❇️❇️❇️❇️❇️❇️❇️❇️❇️❇️
👩🏻‍🎓🧑🏻‍🎓💥大專生full times 優惠
（轉台 免$18牌照費）💥
$128 首12gb全速，其後128Kbps任用
(可另加$70蚊增值真無限，可逐個月加，不設合約)

重點推介🆕🆕🆕🆕Family plan
🔥🔥🔥🔥個人現有客戶升級🔥🔥🔥🔥

😁Whatsapp傳送門😁Wing

ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

Telegram ✨

👑👑主打🌪🌪🌪🌪🌪🌪🌪🌪🌪
⭐⭐現有客戶續約組合家庭Plan⭐⭐
⭐⭐幫您計到最抵玩⭐⭐🙌🏻🙌🏻🙌🏻

👑👑👑全新企業員工/政府機構/新鴻基集團成員優惠🆕🆕🆕 💥簽約30月💥

以下計劃 本地通話無限+數據
🅰️ 或🅱️

2️⃣卡
🅰️ 8GB本地數據 $265 ✅
🅱️ 4Gb 本地數據+1.5Gb 大灣區數據$265 ✅
2️⃣卡無限 $503 ♾ ✅

3️⃣卡
🅰️ 12GB本地數據 平均$382✅
🅱️ 6Gb 本地數據+1.5Gb 大灣區數據
平均$382 ✅
3️⃣卡無限 ♾平均 $580 ✅

🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

4️⃣卡
🅰️ 20Gb 本地數據+1.5Gb大灣區數據$490✅
🅱️ 23Gb 本地數據 $490 ✅
4️⃣卡無限♾ $668 ✅

🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

5️⃣卡
🅰️ 40Gb 本地數據+1.5Gb 大灣區數據$715✅
🅱️43GB 本地數據$715 ✅
5️⃣卡無限 $823 ♾ ✅

🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥
🔥🔥🔥🔥🔥🔥火速登記🔥🔥🔥🔥🔥
👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

🥇📶SmarTone 數碼通🚝🚇🚞🚉
✅📶ERICSSON穩定極速5G Plan👀
✅🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥
✅🅰️新客戶上台
✅🅱️現有用戶升級

✅1️⃣sim $398 💰 100GB
✅2️⃣sim $518 💰 100GB/月
✅3️⃣sim $638 💰 150GB/月
✅4️⃣sim $758 💰 200GB/月
✅5️⃣sim $878 💰 250GB /月

重點 📌📌📌📌📌📌📌📌

客人可選擇 🅰️或🅱️
🅰️✅🏆 購買Samsung S20 系列優惠
~ 新客戶上台 / 現有客開新線
❇️ 享6個月 減多$100
~ 即 $298 x 6個月+ $398 x 18個月， 另加$18 行政費
❇️買機再有跟表的折扣

🅱️❇️由客人5G 計劃成功生效起計， 每期賬單均有1 個價值$200 印仔 (優惠劵形式，有效期 31/12/2020) 直到客人使用為止，最多8 個印仔
❇️此優惠客人可以購買手機 / 配件(必需一次性使用)

無論客人選擇🅰️或者🅱️都享有以下
✅🏆推薦人優惠計劃
✅~ 24個月合約
✅~ 每月2GB 大灣區
✅~ 送 24 個月中國內地號碼
✅~ 無限通話分鐘
✅~ 加$80 ，可升級5G 無限數據( 限速5Mbps ) , 沒有合約
✅~ 數據可滾存最多500GB 本地 & 10GB 大灣區數據

📶📶📶📶📶📶📶📶📶📶📶🚇🚊🚉

ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

⭐續約⭐轉台⭐新號碼都有優惠⭐

💥優惠均受有關條款及細則限制 ^
💥不同時段會有不同的優惠^

❤️❤️❤️歡迎開心分享❤️❤️❤️

又上嚟搵水魚?
你哋啲無限plan全部用夠20gb鎖5mbps
又話真無限
屌你老母

更新
👑👑👑SmarTone 7️⃣月最Update優惠

無論何處 本人為高級直銷推廣員🥇🥇
給你最貼心跟進全新體驗🦷
📶🚇 📶🚇 📶🚇 📶🚇 快穩順
立即按以下連結Whatsapp查詢優惠
ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

Telegram ✨

4.5G 個人全速計劃👑👑👑

👑4.5G 全程2mbps 個人plan👑
1️⃣$98🙌🏻/平均$82 (企業員工特享簽約30）
2️⃣2000分鐘
3️⃣無限數據♾
🤙🏻全程穩定不降速，煲劇Utube經濟之選
🤙🏻簽約24

熱賣
🌟🌟🌟星級推介🌟🌟🌟
🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥
👑👑👑4.5G 全速個人Plan👑👑👑
😮原價$298
🗯🗯限時優惠$238 🗯🗯
可選
🅰️4.5G 16GB 本地Data
或
🅱️4.5G 12GB 本地Data 加2GB
1️⃣最高可達1Gbps速🚀
2️⃣無限分鐘
3️⃣包每月0.5中港澳Data
4️⃣轉台加送1年內地副號
5️⃣💰親友用緊雙方可享推薦人優惠回贈
⭐尊享Smartone會藉

🚀另加$58 每月可升級至全速無限🚀
🚀🚀🚀$296 即享極速4.5G無限🚀🚀 🚀

⭐ ⭐ ⭐打機 高質素要求星級之選⭐ ⭐ ⭐
💥簽約30月💥

👩🏻‍🎓🧑🏻‍🎓💥大專生full times 優惠
（轉台 免$18牌照費）💥
🅰️$128 首12gb全速，其後128Kbps任用
(可另加$70蚊增值真無限，可逐個月加，不設合約)
🅱️$98 全程2Mps

重點推介🆕🆕🆕🆕Family plan
🔥🔥🔥🔥個人現有客戶升級🔥🔥🔥🔥

😁Whatsapp傳送門😁Wing

ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

Telegram ✨

👑👑主打🌪🌪🌪🌪🌪🌪🌪🌪🌪
⭐⭐現有客戶續約組合家庭Plan⭐⭐
⭐⭐幫您計到最抵玩⭐⭐🙌🏻🙌🏻🙌🏻

👑👑👑全新企業員工/政府機構/新鴻基集團成員優惠🆕🆕🆕

以下計劃 本地通話無限+數據
選擇❗️或‼️

2️⃣卡（選擇 ❗️）
🅰️ 8GB本地數據 $265 ✅
🅱️4Gb 本地數據+1.5Gb 大灣區數據$265 ✅
2️⃣卡無限 $503 ♾ ✅

2️⃣卡送1700手機禮卷（選擇 ‼️）
🅰️ 8GB本地數據 $318✅
🅱️4Gb 本地數據+1.5Gb 大灣區數據$318✅
2️⃣卡無限 $556 ♾ ✅

3️⃣卡 （選擇 ❗️）
🅰️ 12GB本地數據 平均$382✅
🅱️ 6Gb 本地數據+1.5Gb 大灣區數據
平均$382 ✅
3️⃣卡無限 ♾平均 $580 ✅

3️⃣卡送2200手機禮卷（選擇 ‼️）
🅰️ 12GB本地數據 $458✅
🅱️ 6Gb 本地數據+1.5Gb 大灣區數據$458✅
3️⃣卡無限 ♾平均 $656✅

🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

4️⃣卡（選擇 ❗️）
🅰️ 20Gb 本地數據+1.5Gb大灣區數據$490✅
🅱️ 23Gb 本地數據 $490 ✅
4️⃣卡無限♾ $668 ✅

4️⃣卡送2800手機禮卷（選擇 ‼️）
🅰️ 20Gb 本地數據+1.5Gb大灣區數據$588✅
🅱️ 23Gb 本地數據 $588✅
4️⃣卡無限♾ $766✅

🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

5️⃣卡（選擇 ❗️）
🅰️ 40Gb 本地數據+1.5Gb 大灣區數據$715✅
🅱️43GB 本地數據$715 ✅
5️⃣卡無限 $823 ♾ ✅

5️⃣卡送4500手機禮卷（選擇 ‼️）
🅰️ 40Gb 本地數據+1.5Gb 大灣區數據$858✅
🅱️43GB 本地數據$858✅
5️⃣卡無限 $966♾ ✅

🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

🥇📶SmarTone 數碼通🚝🚇🚞🚉
✅📶ERICSSON穩定極速5G Plan👀
✅🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥
✅🅰️新客戶上台
✅🅱️現有用戶升級

✅1️⃣sim $398 💰 100GB
✅2️⃣sim $518 💰 100GB
✅3️⃣sim $638 💰 150GB/月
✅4️⃣sim $758 💰 200GB/月
✅5️⃣sim $878 💰 250GB /月

重點 📌📌📌📌📌📌📌📌

🅰️s20出機優惠（高達2100）
或
🅱️額外coupon 優惠

無論客人選擇🅰️或者🅱️都享有以下
✅🏆推薦人優惠計劃
✅~ 24個月合約
✅~ 每月2GB 大灣區（中國澳門）
✅~ 送 24 個月中國內地號碼
✅~ 無限通話分鐘
✅~ 加$80 ，可升級5G 無限數據( 限速5Mbps ) , 沒有合約
✅~ 數據可滾存最多500GB 本地 & 10GB 大灣區數據

📶📶📶📶📶📶📶📶📶📶📶🚇🚊🚉

ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

⭐續約⭐轉台⭐新號碼都有優惠⭐

💥優惠均受有關條款及細則限制 ^
💥不同時段會有不同的優惠^

❤️❤️❤️歡迎開心分享❤️❤️❤️